唔急進，淡淡的，慢慢的，穩定的

温柔的，真摯的，你話好不好？